[
    {
        "randomId": 250
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Umuzungu atwara imodoka umusatsi uri hanze",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Akanyamasyo",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Indogobe ishaje",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Umugina mu rufunzo",
            "option_3": "Firigo",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera akazibaziba ka ntibazirikana rubanda bashishwa nabi",
            "option_1": "Gusaba uwo wimye",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Amase",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wimye"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyagiwe n'imvura imbuza guhinga",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Ishyiga",
            "correct_answer": "Amacandwe y'incira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze hasi umutwe nywukoza ku ijuru",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hakurya mu bihuku",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Ifaranga ku meza",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ibizu bitagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Urira rubariro ubone ishyano",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_4": "Innyo y'ihene",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bisa bidasa",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Ikawa n'umumenamabuye"
        }
    }
]